分手

一齊左唔耐但好認真 分既原因係佢唔夠中意我喎 但我又鬼咁認真 想挽回 佢已經send張同人橋住手既相比我 咁我想唔死心都唔得啦
之前既承諾乜乜77 得啖笑 食左半包煙手就死咁 點先可以舒服啲

仲要好低微咁想一齊返 點知原來一直比佢隔離個個睇住笑 傻仔仲唔係我

傻仔

係呀 應該唔止得你笑緊我

笑吧

本身食煙已經要笑

想快啲死

下個更好

今日平安夜都分左手

好唔好唔想知 個個都咁講
只係認真換來我唔啱佢
仲要影埋相佢有人陪又盛

想我死咪出聲咯

屌佢老母啦
從來唔顧人感受

佢唔講我都會講 大家都冇feel

大家無feel其實幾好
努力返返自己既生活啦

頂你一齊出嚟煲煙呀

我係匿廁所食
比老母問已經無所謂咁

半個感情台台主啊我 又係幾日前分手

On9

傷到底便痊癒

我嗰條分手都唔講喇 直接block 仲爭我錢 佢條仆街

有得嬲都唔錯呀巴打

但係我係連分手原因都唔知喎 嬲係嬲佢唔還錢囉 分手冇所謂

連講都廢事 係pk啲

女人分手前一定係對你好啲㗎 暴風雨嘅前夕總係平靜